上次都係279，28000熊應該好安全

醒下啦，貿易戰打完咖啦

打完咪跌囉

鑊利走人算

大勢不能易

燈到上3000
牛gel

all or nth